陳勇批恐嚇何君堯言論非常有問題 王國興轟製「白色恐怖」

立法會議員何君堯「殺無赦」言論引起反響，更有人向警方報案，而何君堯昨指，對社會有不同解讀感到遺憾，不會收回言論，但提到自己和家人遭網上欺凌，當中涉及恐嚇信息，他會向警方舉報。民建聯陳勇批評，恐嚇何君堯言論非常有問題，工聯會王國興則指摘反對派試圖製造「白色恐怖」。

民建聯陳勇接受《大公報》訪問時指，有關針對何君堯的網上言論非常有問題，極具恐嚇意圖，。至於何君堯說的「殺無赦」，他稱對方早已澄清當日説的「殺無赦」，只是針對「港獨」。他又指摘反對派選擇性針對、以言入罪。

民建聯大律師馬恩國接受《文匯報》訪問表示，有關言論可能已觸犯香港法例《侵害人身罪條例》第十五條，即任何人將其明知內容為威脅殺死或謀殺任何人的信件或文字惡意送出、傳遞或發出，或直接、間接導致他人收到上述信件或文字，罪成可處監禁10 年。

工聯會王國興於同一報章訪問中，指摘反對派試圖製造「白色恐怖」，令他人不敢發言，認為警方必須採取行動。

要殺港獨人士就唔極具恐嚇意味？

膠都費事畀

針對港獨殺無赦就唔係恐怖

其實識玩陳浩天應該要報案，佢係港獨派出名嘅人

有關針對何君堯的網上言論非常有問題，極具恐嚇意圖，。至於何君堯說的「殺無赦」，他稱對方早已澄清當日説的「殺無赦」，只是針對「港獨」。他又指摘反對派選擇性針對、以言入罪。
---------------------------------------
何君堯選擇性針對要殺港獨既人又話無問題但又話反對選擇性針對。

港獨既人比人以言入罪既時候佢又去左邊?

繼續咬

"至於何君堯說的「殺無赦」，他稱對方早已澄清當日説的「殺無赦」，只是針對「港獨」"

依家D 人只係針對你一個咋, 係咪更加冇問題?

白色恐怖萬歲

完美示範惡人先告狀

睇下五毛三色貓講左啲咩？

屌唔講以為君妖係
80大肚痴廢弱智阿婆
扮你老母弱者咩

原來佢可能已觸犯香港法例《侵害人身罪條例》第十五條

剎無赦就唔係恐嚇

共狗狗咬狗喎

選擇性針對既係邊個

殺港獨份子就冇問題？

聽奴才講呢d特別好笑